{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 더뷰917리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて処理され、これにより払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く調理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパ/ジェット機の利用時間は制限なく利用でき、入浴剤の使用はできません。 個別バーベキュー施設と共用バーベキュー場が利用でき、時間は入室時から23:00までです。 IPTVとWiFiは客室でインターネットを素早く便利に利用できます。 プールビラプールは四季を通じて利用でき、無料です。 営業時間は午後15:00から午後22:00までで、水着とラッシュガードを着用しなければなりません。 ビームプロジェクトやカフェもペンション内で利用できます。 常備薬が完備されており、駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間とチェックアウト時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室での調理や炊事は許可されておらず、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない行動は避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定によって料金が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機の利用時間は制限がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機の利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は入室時から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは四季を通じて利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは四季を通じて利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後15:00から午後22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクトやカフェは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビームプロジェクトやカフェも利用できます。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "はい、常備薬が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 723
    }
}